（毛主席教你搞革命）毛語錄：革命是暴動 是一個階級推翻另一個階級的暴烈行動

我們偉大的毛主席作為成功既革命人士
佢既語錄我地當然要拜讀下 好耐之前淘返黎 仲要有中英對照

而毛主席今日要教你既係：

時代革命 唔單止係一場運動 如果你想搞革命 就唔係講禮貌講法律講好唔好睇 而係一場暴動 一場推翻另一個階級既暴動

英文版：
啲英文

暫時每日都出一段毛語錄 大家黎一齊跟毛主席學野 做個革命義士 其實幾有趣

一齊做個最紅既紅衛兵

有乜好負皮

推唔郁了...

算吧啦，你同香港人講打講殺就不了架啦，繼續35+算啦

我哋要紅過紅衛兵！！
要等香港藍絲面前重演文化大革命！！
等佢哋見識共產黨厲害

黑五類
地富反壞右

地主、富農、反革命分子、壞分子、右派
全部都要鬥！

除左講打講殺 佢仲用左好多方法同埋啲心經係一言點醒洛克人嫁 之後一路post你就明

咁你真係要睇毛語錄啦

push

Red Bloc Full Gear

社會主義好

敵人反對我支持

毛主席講得好好
不過香港既革命就係花拳繡腿
之前禁部lift唔比稅局既人出入
去商場圍埋摺紙同唱歌
做埋d野比市民憎又對革命無咩幫助

你都拎悟唔到佢既精粹 佢既意思係 搞革命唔係講禮貌就得
你對反動派（反對運動既人）講禮貌 乜都唔做得 就一定唔成功
同你同路既人 根本就唔會憎你 而家和你唱既目的就係攬炒支持反對派既商家佬

新黑五類
狗官反壞左

狗官、黑警、反革命份子、壞分子、左派

黑五類：
地主（地產商），富農（當年等於放租農田或者請人做野既僱主 姐係商家佬），反革命份子（反動派），壞份子（黑警），左派（藍絲）

35+只係其中一條戰線姐，做咩一定要有35+就唔可以有勇武抗爭？

時間成本，機會成本

如果有無限支線可做，主線就永遠得少數人做

何況所謂35+只係永續泛民

留明，我都想要返本，但唔想淘寶，有咩辦法買到

廟街囉好多呢啲19野
仲有條咩摩囉差街

唔計治國佢的而且確係個出色既政治,革命同軍事家 啲文章語錄根本拎黎鼓勵人對抗暴政
敵人反對我擁護 革命不是請客
唔講咁多,鬥紅攬炒啦建制狗

佢啲語錄其實一段段 用意係你隨時可以搬龍門拎出黎用

今日開始，一人一本毛語錄

每句都係反中亂港
解釋啦港共同楊潤熊

全部都好煽動性

有冇人覺得毛語錄其實唔係無道理

上年6月嘅舊post

不無道理呀

其實老毛真係勁架，果種洗腦同文宣技巧望麈莫及，

個個仲停留喺獨尊街頭抗爭嘅地步

如果没有群眾的自覺和自願，就會流於徒有形式而失敗。

老毛一早就屌鳩分化撚：「要分清敵我，不能站在敵對的立場用對待敵人的態度來對待同志必須是滿腔熱情地用保護人民事業和提高人民覺悟的態度來說話，而不能用嘲笑和攻擊的態度來説話。」

有關勇武：「我們的戰略方針，應該是使用我們的主力在很長的變動不定的戰線上作戰。中國軍隊要勝利，必須在廣闊的戰場上進行高度的運動戰，迅速地前進和迅速地後退，迅速地集中和迅速地分散。這就是大規模的運動戰，而不是深溝高壘、層層設防、專靠防禦工事的陣地戰。這並不是說要放棄一切重要的軍事地點，對於這些地點，只要有利，就應配置陣地戰。但是轉換全局的戰略方針，必然要是運動戰。陣地戰雖也必需，但是屬於輔助性質的第二種的方針。在地理上，戰場這樣廣大，我們作最有效的運動戰，是可能的。日軍遇到我軍的猛烈活動，必得謹慎。他們的戰爭機構很笨重，行動很慢，效力有限。如果我們集中兵力在一個狹小的陣地上作消耗戰的抵抗，將使我軍失掉地理上和經濟組織上的有利條件，犯阿比西尼亞的錯誤。戰爭的前期，我們要避免一切大的決戰，要先用運動戰逐漸地破壞敵人軍隊的精神和戰鬥力。」

所以要學下毛主席
佢啲思想好進步

我每日都會節錄啲出黎 好過癮

論游擊戰都正

呢套理論用落香港度
其實都幾適合

應該係話冇gear 最啱用，市區又多掩體

呢個真